{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 디딤돌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 入室の際に予約した個別バーベキューの特典があり、バーベキューの利用金額は2-4人基準で20,000ウォンで、5人以上は30,000ウォンです。 バーベキュー場と駐車は可能で、海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、入室できません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。同性の場合でも、保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守るべきですか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式の料理は禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "入室の際に予約した個別バーベキューの特典があります。バーベキューの利用金額は2-4人基準で20,000ウォンで、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "施設周辺には何がありますか？",
            "answer": "施設周辺にはバーベキュー場や駐車場があります。また、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 474
    }
}